有冇人覺得自己嘅siblings 好失禮自己

如題

四兄弟姊妹我最細學歷最高但收入最低，有咩咁失禮行為正正常常思想成熟，適當時候搞下氣氛扮下傻有咩咁失禮

佢哋全部好勁

主要係思想好唔成熟

佢覺得你唔見得人都冇出聲啦

樓主啱啱升中二？

樓主覺唔覺自己咁樣評價人好冇品
唔講你唔顧念親情住先
話人失禮自己 你好l高級咩捧高自己踩低人哋好l型?連基本尊重都唔識

講多啲，例子例子

我家姐成日打人尖，俾人發現咗就講普通話
唔敢同佢再出街，不如一槍打死我

FB會share好多支那人拍啲片
好多小學生先睇嘅語錄
藍c gp fake news

好cheap佢好鍾意擔小便宜？

無，但係仇鐵不成鋼

絕對係

應該係成人搵人著數
同佢講唔好以為自己好醒
有時因小失大 朋友都冇埋

細個果陣唔識成日俾佢陰到
成日講到似層層但全部老吹
明明唔係好老，但專信埋晒D鳩噏偽科學
佢教書搵唔少錢，但鳩下鳩下，成日以為自己識好撚多嘢
同埋佢一個朋友都冇

如果畀大陸佬扮軍人
網上坤佢一筆就知錯
你家姐真係好攪笑

佢嫁咗俾一個拍緊拖就已經偷食嘅人
點解我知？佢自己唱出嚟
全家都知佢條佬偷食
但又繼續同佢結婚
好撚嘢

咁撚豬 搵自己幸福嚟攪

老處有人要

笑撚死

係咁俾條佬偷食對象張相我睇
迫我話佢靚過條女
靚唔靚我唔識分喇

咁大個人都咁撚On9

靚過你定唔靚過你好D？
我唔識分，但偷食就係偷食咗
你理得人靚唔靚

靚過佢-> 揀個靚d既飛左舊果個
下次有個再靚D既就飛左你家姐

唔靚過佢->真愛

叫你家姐自己諗